{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428079840/busan-songdo-theme-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698656031305&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316228841&selectedRatePlan=385627222&expediaPropertyId=75846245&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 테마"
    },
    "text": "釜山松島のテーマ (부산 송도 테마)\n釜山松島のテーマの場合、松島ビーチから0.7km、南浦洞の距離から2.5kmの距離にあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、このモーテルはチャガルチ市場から2.8キロの距離にあります。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルは松島ビーチから0.7km、南浦洞から2.5kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルはチャガルチ市場から2.8キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルのチェックイン時間は20:00からです。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルでは何か特別なチェックインの手続きがありますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルでは、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山松島のテーマホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "釜山松島のテーマホテルでは、指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 664
    }
}